張靚穎隻腳會唔會太尾機

幾年前仲正

好想用條脷奶爆佢2隻腳
之後再射啲精華落佢啲腳指到
再塞佢個頭落佢對腳度食返我啲精華

係的確幾尾機

郁可唯仲尾機

唱歌仲正